關於跳閘嘅想法

不如做多啲文宣叫埋支那人一齊玩？

佢哋應該好樂於咁做唔會介意

到時大家有佢哋做掩護就唔怕跳啦

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

好！！

推比自遊行知跳閘唔洗罰

狗鐵淨係識恰香港人